中央：中國公務員年收入平均達90501元人民幣

城鎮非私營單位年平均工資超9萬元#】國家統計局15日發佈#2019年平均工資。2019年全國城鎮非私營單位就業人員年平均工資為90501元，比上年增長9.8%，扣除價格因素，實際增長6.8%； 城鎮私營單位就業人員年平均工資為53604元比上年增長8.1%，扣除價格因素，實際增長5.2%。

中南海人均收入？
有錢佬（千萬收入以上）＋中南海服侍佢地既工人（一個有錢佬：100個工人）
除人頭可能有９萬唔出奇

維尼都冇咁高
公墓員應該自我減薪

林鄭半個月嘅人工都多過你

剩係個加幅夠佢地食幾個月

係一個禮拜都多過

咁點係外國收埋成百億

分兩本數簿計架嘛

d支那狗揾2,3千一個月走去笑香港人窮真係唔抵可憐